各位學生，你地擺街站擺係邊區都上黎講下！

各位學生，你地擺街站擺係邊區都上黎講下！
有咩事我地都可以出黎撐住呀